【認真】唔好話後備，你連兵都做唔到呀

「我願意等，等到你回心轉意的那天。」

這是我對她、對自己的承諾。

她，是我前女友的朋友。

她，是我的朋友。

她，叫Karen。

三年前，因為想追求Karen的朋友Lena而玩LOL。

這就是我們相遇的起點。

「喂，我個朋友叫我玩，一陣一齊玩？」Lena說。我當然說好。

聽說想要結交女朋友，她身邊朋友的認可是很重要，那這個機會更不能浪費。

玩着玩着，新手的我也稍微掌握到遊戲技巧，和她們也愈漸熟絡。

感覺一下子要拿電話號碼對我這種毒男難度太高了。

於是，我嘗試先問Karen拿競時通帳號聊天。

「方便有時一齊玩，不如俾我加你競時通呀。」我鼓起勇氣問道，雖然有心理準備被拒絕。

沒想到她一口答應，然後就開始在競時通聊天。

第一次寫文，沒有細膩的文筆，沒有動人的橋段，只有真實的故事，請多多指教。

咁撚短

SOR 晏少少再寫埋佢

聊天的第一印象很重要，幾乎決定成敗的關鍵。

帶給人一種自信又有幽默感，肯定會成功吧。

我這樣想着，說「Hi, 估下我係邊個?」

「其實睇名都知係你，而且啱啱我剩係俾咗你咋嘛。」

「sorry講吓笑。」

「我都係講笑啫 之前都俾人話過我好認真。」

我頓時明白，毒撚最忌有自信，尤其是一個沒經驗的人。

幽默感用錯方式，只會讓人覺得你是個傻子。

不過堅持再接再勵，畢竟朋友多一個也好，更何況是追求對象的朋友。

「咁你平時會做啲咩?」我又問道。

通常從興趣入手一定會成功。

「無咩特別。」

心想，這是甚麼答案，至少也留點線索給我啊。

「打機睇動畫睇戲呢啲你啱唔啱?」試探性地問着。

「咦，最近有睇個套咩咩咩新番，幾好睇㗎。」

終於，能開展話題了。

那天，聊了很多不同話題，感覺初步對她有基本認識。

當時我只一心想追她的朋友Lena，想著近水樓台先得月，跟追求對象朋友打好關係說不定有幫助。

我後悔了。